[AN]Eggs Crash 膽粗粗整左隻彈珠手機Game

各位巴絲, 小弟膽粗粗整左隻彈珠手機Game, 類似BBTan玩法, 加左D特別元素, 例如選角色, 特殊降臨關

暫時只係Google上左架, 有興趣既話支持下啦!

dl link

game圖

醜樣版bbtan

幫樓主推一推

抄bb tan，過主啦垃圾

又黎 畫好啲圖先啦屌 唔識畫就請人畫
抄都比啲誠意 仆街啲蛋我都畫到

多謝你

我地會盡量脫離佢既影子

PISH

係既係既

pish